何志光CK 政情揭露 0930瘋狂咀擊！為你剖析為何薯片不能做特首！

今日撞到蕭生
我同佢講我係第一次聽網台
想睇最新蕭析
之後佢叫我睇CK嘅政情揭露
o個一刻真係有D感動

聲or 視像LIVE：

視像live：

Ok

開波啦

第一節live

屌緊陳澤濤

聽CK開台？

16無12月13日｜政情揭露 (第1節)
熱普城的神秘含意
再插金金强国陳抹黑泛民
撐元旦遊行

16年12月13日｜政情揭露 (第2節)
689放水畀偉哥入台會台獨
港獨懦夫被打自編自導
謝偉俊義助鄭松泰

16年12月13日｜政情揭露 (第3節)
曾俊華逆北京意參選?
白票運動鬼味重
泛民應捆綁選票求取利益

追?

佢加拿大口音嚟
你睇佢選舉論壇
佢會將「狙擊黃毓民」講成
「咀擊黃郁炆」